邊幾位義士幫CBS記者Gear up? 正到痴線

最後嗰嘢

原post

另一條有聲link

好撚型

有ac入去一齊upvote

幫佢戴頭盔好撚正

有ac入去upvote埋，全世界都睇到

推

原來上咗reddit首頁r/all no.1同no.15

I love HK

SO WARM

見到7仔遮巴打

有冇人send埋比 9gag
幾有潛力

好撚正呀pish

記者有d似鷲哥

同警察相比

唔該唔該

Up

戰地記者

push

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

已轉發

幫佢戴頭盔個下真係好好笑

Ramy Inocencio 英若明
‏

Thank you very much

勾結外國勢力證據

相中同一條友黎 之前中過招畀港人救
Source:

香港是我家

文宣巴打做到野

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

加埋記你老母個張gif圖就正

一邊就記你老母
一邊就比遮比頭盔洗眼

真係唔知邊個暴徒

呢段真係要share比全世界睇邊一邊先似暴徒

輿論

好重要

設計對白：戴啦！柒頭！

呢班就係所謂暴徒? 屌你老母暴徒咁關心人地既人身安全? 我屌你老母呀警犬 屌你老母淋病狗

好有愛
暴徒連自己人都未必會幫
何況記者

冇放火，d磚攞曬去築牆，入商場反而係派物資散貨，暴動喎

暴徒冇人性

成個文藝復興時期d畫咁
好撚正

7.6k upvote
唔講得笑

利申 嗡咗

正到

啲牙蛇濛晒

[自救] 食咗煙可以用下呢枝野抒緩

tvb記者同camman有冇響應？

香港人！！

push and upvoted

型到喊

佢講完謝謝之後即刻講唔該

姐係話比全世界人知 普通話唔係我地語言 廣東話先係

第一條link 5萬幾upvote

破壞社會嘅「暴徒」幫記者保護自己
維持治安嘅「警察」對記者開槍，追打記者

香港班戰地記者型撚到

記者?仲要雞腸
記你老母
香港依家係我地最大社團毅進揸旗

upvote 新手, 係咪左手邊個上箭咀?

香港人真係好warm

暴徒用安全帽攻擊外國人

Yes

恭喜警畜柒出宇宙

推 好正

suit up

Upvote upvote

暴徒（警狗）向平民瞄準頭部開槍、週地掟催淚彈、向記者開槍、對平民拳打腳踢、掟鐵棍、掟磚，真係暴力到不得了，嚴正譴責暴力

1

好撚正

好型呀

好人好事

美國佬係reddit到話同佢地啲警察breakdown protest 個啲measures比香港警察已經好有restraint了，點解釋好?

呢位記者係twitter讚大家

Reddit入面有人提到佢之後中左椒，有義士幫佢洗眼:

BTW黑警死全家

香港人有槍？

即係佢哋覺得美國處理手法好過香港? 咁幾好吖全世界睇到香港公安醜惡

諗起有條片係啲狗 追住個記者開槍

幫佢戴頭盔嗰嘢
好撚好笑又好撚warm

好事黎 緊記backup!!! 比國際社會知道警犬先係暴徒

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

巴打：笠咗再講啦你

開頭仲聽到好撚大聲：戴眼罩呀！！！！

隔離飯香姐
加上美國衝擊上嚟都唔係呢個level，平民個個都有槍，個邊差佬狼D都唔奇

戴頭盔嗰度笑咗....

班暴徒真係好凶狠又幫人帶頭盔又比把遮人

好有型

好型

Thank you very much
謝謝唔該

個巴打係咪攞咗自己頂頭盔畀記者

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

班義士真係好型

屌我好中意香港人
質素高到比可以保護自己既裝去保護記者
最後位人兄好man

I LOVE HONG KONG!!!!
WE SHALL NEVER SURRENDER!!!!!!

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

親共撚肯定又話示威者勾結外國勢力

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

如果係女記者仲正

義士們型到癲

cup頂安全帽落去好撚清脆利落

係

好有愛

香港有愛

當年六四都係咁
用個身護住記者走
叫佢地要話俾全世界知發生咩事

Vote 已 up

上左 reddit 頭版！ 繼續推

Push

最後中國既新聞會發佈

柒出國際了

呢場運動三大最佳相片

Let the world know

好多喎，仲有兩張無雙相
黎緊會有更多，繼續努力

屌你，睇到好撚想喊

最後位巴打好正
D鬼佬好關心佢 話睇落似係佢自己頂帽俾左記者

訪問恐怖分子

佢thank you 之後係咪講 謝謝 同 唔該

yes

睇到我眼濕濕

多謝各位兄弟

兄弟心聲：上裝呀 仆街

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

兩個都upvote咗

香港人團結！集氣！加油！

真係放左上9gag